希望大西北既人唔好再啪卡/買飛坐輕鐵

你話地鐵跳閂心理關口大 咁輕鐵先囉好冇?

見到查飛狗落車即跑

如果有心有心整個TG 有提示D查飛狗係邊就仲好

屌那星 垃圾黨鐵

利申:已經冇撚再買

查飛狗外判
你跑得遠佢唔會追

支持整查隊狗tg 利申唔會再買輕鐵飛

呢個係俾心理關口太既人姐

初初唔買飛個心都係唔慣

屌那星 依家? 捉到我俾個獎你阿

岩

求tg

不嬲搭輕鐵都唔買飛

加1

要夠人先有用 唔係有D難

但係依家輕鐵站多咗好多CCTV，

下下蒙面搭車唔係辦法。

咁我想問你 你唔買飛坐輕鐵 犯左咩法? 洗唔洗坐監阿

已經冇坐黨鐵

佢點會睇CCTV捉?

支持

真 先由唔買輕鐵飛做起

全日通毋須validate

輕鐵轉西鐵程西鐵會扣返輕鐵車費.......
即係一係要跳埋西鐵，唔係得好少人每日都純輕鐵

當然無有效車票俾查飛睇後果自負

多謝哂

繁忙時間係唔會有人查飛
佢地根本逼唔到上車

純粹想其他人過呢個心理關口姐

因為你知道有其他人陪你做呢樣野 差好遠

基本啦 都好耐無拍過